
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основнуюветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 26. Рекурсия и стек. setTimeout и setInterval.  Promise и fetch API

### Задача

Подключить на страницу отдельный файл `homework26.js`, в котором выполнены указанные ниже упражнения по теме данного занятия. Все упражнения выполняются в одном файле, но должны бытьотделены друг от друга с помощью комментария, например:


```js
// Упражнение 1 
let a = 2;
let b = 3;
let result = a + b;
console.log(result);

// Упражнение 2
// ...
```

### Список упражнений 

1. Напишите таймер обратного отсчёта. При открытии страницы со скриптом необходимо спросить у пользователя число и запустить таймер обратного отсчёта, который, начиная с этого числа, каждую секунду будет уменьшать число на единицу и
выводить в консоль сообщение "Осталось n", где n это данное число. Как только число станет равно нулю, необходимо остановить таймер и вывести в консоль "Время вышло!".
Дополнительно, но не обязательно:
    - Необходимо учесть в коде, что пользователь может ввести не число (выводим ошибку в консоль, текст на ваше усмотрение)
    - Попробуйте решить задачу с помощью `Promise`
 
2. Выполните запрос на бэкенд по адресу https://reqres.in/api/users и выведите в консоль количество пользователей в ответе, а также имя, фамилию и email каждого пользователя в таком формате (соблюдение формата обязательно):

    ```
    Получили пользователей: 2
    — Vasya Pupkin (pupkin@yandex.ru) 
    — Иван Наполеонов (test@mail.com)
    ```

    Дополнительно, но не обязательно:
    - Добавьте обработку ошибкина тот случай, если бэкенд недоступен (текст на ваше усмотрение). Проверить можно, если вместо реального адреса указать не существующий
    - Попробуйте написать код, который посчитает сколько времени выполнялся данный запрос и выведет это в консоль (с точностью до миллисекунды)

### Критерии приёмки 

- Скрипт подключён на страницу в виде отдельного JavaScript-файла;
- В скрипте используется строгий режим;
- Внутри скрипта корректно выполнены все перечисленные упражнения.

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-26`
